msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: paperless-ngx\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-28 10:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-28 10:37\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: paperless-ngx\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 500308\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /dev/src/locale/en_US/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 14\n"

#: documents/apps.py:8
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: documents/filters.py:421
msgid "Value must be valid JSON."
msgstr "값은 유효한 JSON이어야 합니다."

#: documents/filters.py:440
msgid "Invalid custom field query expression"
msgstr "잘못된 사용자 정의 필드 쿼리 표현식"

#: documents/filters.py:450
msgid "Invalid expression list. Must be nonempty."
msgstr "잘못된 표현식 목록입니다. 비어 있지 않아야 합니다."

#: documents/filters.py:471
msgid "Invalid logical operator {op!r}"
msgstr "잘못된 논리 연산자 {op!r}"

#: documents/filters.py:485
msgid "Maximum number of query conditions exceeded."
msgstr "쿼리 조건의 최대 개수를 초과했습니다."

#: documents/filters.py:550
msgid "{name!r} is not a valid custom field."
msgstr "{name!r} 은 잘못된 사용자 정의 필드입니다."

#: documents/filters.py:587
msgid "{data_type} does not support query expr {expr!r}."
msgstr "{data_type}은 쿼리 표현식 {expr!r}을(를) 지원하지 않습니다."

#: documents/filters.py:695 documents/models.py:137
msgid "Maximum nesting depth exceeded."
msgstr "최대 중첩 깊이를 초과했습니다."

#: documents/filters.py:907
msgid "Custom field not found"
msgstr "사용자 지정 필드를 찾을 수 없음"

#: documents/models.py:40 documents/models.py:787 documents/models.py:835
msgid "owner"
msgstr "소유자"

#: documents/models.py:57 documents/models.py:1110
msgid "None"
msgstr "없음"

#: documents/models.py:58 documents/models.py:1111
msgid "Any word"
msgstr "아무 단어"

#: documents/models.py:59 documents/models.py:1112
msgid "All words"
msgstr "모든 단어"

#: documents/models.py:60 documents/models.py:1113
msgid "Exact match"
msgstr "정확히 일치"

#: documents/models.py:61 documents/models.py:1114
msgid "Regular expression"
msgstr "정규식"

#: documents/models.py:62 documents/models.py:1115
msgid "Fuzzy word"
msgstr "불분명한 단어"

#: documents/models.py:63
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: documents/models.py:66 documents/models.py:474 documents/models.py:1693
#: paperless_mail/models.py:23 paperless_mail/models.py:143
msgid "name"
msgstr "이름"

#: documents/models.py:68 documents/models.py:1179
msgid "match"
msgstr "일치"

#: documents/models.py:71 documents/models.py:1182
msgid "matching algorithm"
msgstr "일치 알고리즘"

#: documents/models.py:76 documents/models.py:1187
msgid "is insensitive"
msgstr "대소문자 구분 없음"

#: documents/models.py:99 documents/models.py:165
msgid "correspondent"
msgstr "담당자"

#: documents/models.py:100
msgid "correspondents"
msgstr "담당자"

#: documents/models.py:104
msgid "color"
msgstr "색상"

#: documents/models.py:109
msgid "is inbox tag"
msgstr "받은 보관함 태그"

#: documents/models.py:112
msgid "Marks this tag as an inbox tag: All newly consumed documents will be tagged with inbox tags."
msgstr "이 태그를 수신함 태그로 표시합니다: 새로 수집된 모든 문서에는 수신함 태그가 지정됩니다."

#: documents/models.py:118
msgid "tag"
msgstr "태그"

#: documents/models.py:119 documents/models.py:212
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: documents/models.py:125
msgid "Cannot set itself as parent."
msgstr "스스로를 부모 개체로 설정할 수 없습니다."

#: documents/models.py:127
msgid "Cannot set parent to a descendant."
msgstr "자식 개체를 부모 개체로 설정할 수 없습니다."

#: documents/models.py:144 documents/models.py:185
msgid "document type"
msgstr "문서 유형"

#: documents/models.py:145
msgid "document types"
msgstr "문서 유형"

#: documents/models.py:150
msgid "path"
msgstr "경로"

#: documents/models.py:154 documents/models.py:174
msgid "storage path"
msgstr "저장소 경로"

#: documents/models.py:155
msgid "storage paths"
msgstr "저장소 경로"

#: documents/models.py:177
msgid "title"
msgstr "제목"

#: documents/models.py:189 documents/models.py:701
msgid "content"
msgstr "내용"

#: documents/models.py:192
msgid "The raw, text-only data of the document. This field is primarily used for searching."
msgstr "문자열 데이터에 해당하는 원시 데이터. 이 필드는 주로 검색을 위해 사용됩니다."

#: documents/models.py:206
msgid "mime type"
msgstr "MIME 유형"

#: documents/models.py:216
msgid "checksum"
msgstr "체크섬"

#: documents/models.py:219
msgid "The checksum of the original document."
msgstr "원본 문서의 체크섬"

#: documents/models.py:223
msgid "archive checksum"
msgstr "보관된 체크섬"

#: documents/models.py:228
msgid "The checksum of the archived document."
msgstr "보관된 문서의 체크섬"

#: documents/models.py:232
msgid "page count"
msgstr "페이지 수"

#: documents/models.py:239
msgid "The number of pages of the document."
msgstr "문서의 페이지 수"

#: documents/models.py:244 documents/models.py:707 documents/models.py:745
#: documents/models.py:807 documents/models.py:925 documents/models.py:984
msgid "created"
msgstr "생성"

#: documents/models.py:250
msgid "modified"
msgstr "수정"

#: documents/models.py:257
msgid "added"
msgstr "추가"

#: documents/models.py:264
msgid "filename"
msgstr "파일 이름"

#: documents/models.py:270
msgid "Current filename in storage"
msgstr "저장소에서의 현재 파일 이름"

#: documents/models.py:274
msgid "archive filename"
msgstr "보관 파일 이름"

#: documents/models.py:280
msgid "Current archive filename in storage"
msgstr "저장소에서의 보관 파일 이름"

#: documents/models.py:284
msgid "original filename"
msgstr "원본 파일 이름"

#: documents/models.py:290
msgid "The original name of the file when it was uploaded"
msgstr "올려주기 당시 파일의 원래 이름"

#: documents/models.py:297
msgid "archive serial number"
msgstr "보관 일련 번호"

#: documents/models.py:307
msgid "The position of this document in your physical document archive."
msgstr "실제 문서 아카이브에서 이 문서의 위치"

#: documents/models.py:317
msgid "root document for this version"
msgstr ""

#: documents/models.py:321
msgid "version label"
msgstr ""

#: documents/models.py:325
msgid "Optional short label for a document version."
msgstr ""

#: documents/models.py:330 documents/models.py:718 documents/models.py:772
#: documents/models.py:1736
msgid "document"
msgstr "문서"

#: documents/models.py:331 documents/models.py:878
msgid "documents"
msgstr "문서"

#: documents/models.py:455
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#: documents/models.py:456
msgid "Small Cards"
msgstr "소형 카드"

#: documents/models.py:457
msgid "Large Cards"
msgstr "큰 카드"

#: documents/models.py:460
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: documents/models.py:461 documents/models.py:1131
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: documents/models.py:462 documents/models.py:1130
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: documents/models.py:463
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: documents/models.py:464
msgid "Correspondent"
msgstr "담당자"

#: documents/models.py:465
msgid "Document Type"
msgstr "문서 타입"

#: documents/models.py:466
msgid "Storage Path"
msgstr "저장 경로"

#: documents/models.py:467
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: documents/models.py:468
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: documents/models.py:469
msgid "Shared"
msgstr "공유됨"

#: documents/models.py:470
msgid "ASN"
msgstr "ASN"

#: documents/models.py:471
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: documents/models.py:477
msgid "show on dashboard"
msgstr "대시보드에 표시"

#: documents/models.py:480
msgid "show in sidebar"
msgstr "사이드바에 표시"

#: documents/models.py:484
msgid "sort field"
msgstr "필드 정렬"

#: documents/models.py:489
msgid "sort reverse"
msgstr "역순으로 정렬"

#: documents/models.py:492
msgid "View page size"
msgstr "페이지 크기 보기"

#: documents/models.py:500
msgid "View display mode"
msgstr "표시 모드 설정"

#: documents/models.py:507
msgid "Document display fields"
msgstr "문서 표시 필드"

#: documents/models.py:514 documents/models.py:577
msgid "saved view"
msgstr "저장된 뷰"

#: documents/models.py:515
msgid "saved views"
msgstr "저장된 뷰"

#: documents/models.py:523
msgid "title contains"
msgstr "제목 포함"

#: documents/models.py:524
msgid "content contains"
msgstr "내용 포함"

#: documents/models.py:525
msgid "ASN is"
msgstr "ASN은"

#: documents/models.py:526
msgid "correspondent is"
msgstr "할당대상"

#: documents/models.py:527
msgid "document type is"
msgstr "문서 유형"

#: documents/models.py:528
msgid "is in inbox"
msgstr "문서함에 있음"

#: documents/models.py:529
msgid "has tag"
msgstr "태그가 있음"

#: documents/models.py:530
msgid "has any tag"
msgstr "어떤 태그라도 있을 경우"

#: documents/models.py:531
msgid "created before"
msgstr "이전에 생성됨"

#: documents/models.py:532
msgid "created after"
msgstr "이후에 생성됨"

#: documents/models.py:533
msgid "created year is"
msgstr "생성 연도는"

#: documents/models.py:534
msgid "created month is"
msgstr "생성 월은"

#: documents/models.py:535
msgid "created day is"
msgstr "생성일은"

#: documents/models.py:536
msgid "added before"
msgstr "이전에 추가됨"

#: documents/models.py:537
msgid "added after"
msgstr "이후에 추가됨"

#: documents/models.py:538
msgid "modified before"
msgstr "이전에 수정됨"

#: documents/models.py:539
msgid "modified after"
msgstr "이후에 수정됨"

#: documents/models.py:540
msgid "does not have tag"
msgstr "태그가 없음"

#: documents/models.py:541
msgid "does not have ASN"
msgstr "ASN이 없음"

#: documents/models.py:542
msgid "title or content contains"
msgstr "제목 또는 내용이 포함"

#: documents/models.py:543
msgid "fulltext query"
msgstr "전문 검색 쿼리"

#: documents/models.py:544
msgid "more like this"
msgstr "이와 유사한"

#: documents/models.py:545
msgid "has tags in"
msgstr "태그가 포함된"

#: documents/models.py:546
msgid "ASN greater than"
msgstr "ASN이 초과됨"

#: documents/models.py:547
msgid "ASN less than"
msgstr "ASN 미만"

#: documents/models.py:548
msgid "storage path is"
msgstr "저장경로"

#: documents/models.py:549
msgid "has correspondent in"
msgstr "할당 대상"

#: documents/models.py:550
msgid "does not have correspondent in"
msgstr "해당 사항에 대한 대응이 없음"

#: documents/models.py:551
msgid "has document type in"
msgstr "문서 유형"

#: documents/models.py:552
msgid "does not have document type in"
msgstr "문서 유형이 없음"

#: documents/models.py:553
msgid "has storage path in"
msgstr "저장 경로가 있는"

#: documents/models.py:554
msgid "does not have storage path in"
msgstr "에 저장 경로가 없습니다."

#: documents/models.py:555
msgid "owner is"
msgstr "소유자는"

#: documents/models.py:556
msgid "has owner in"
msgstr "에 소유자가 있습니다."

#: documents/models.py:557
msgid "does not have owner"
msgstr "소유자가 없음"

#: documents/models.py:558
msgid "does not have owner in"
msgstr "소유자가 없음"

#: documents/models.py:559
msgid "has custom field value"
msgstr "사용자 정의 필드 값이 있음"

#: documents/models.py:560
msgid "is shared by me"
msgstr "내가 공유"

#: documents/models.py:561
msgid "has custom fields"
msgstr "사용자 정의 필드가 있습니다."

#: documents/models.py:562
msgid "has custom field in"
msgstr "에 사용자 정의 필드가 있습니다."

#: documents/models.py:563
msgid "does not have custom field in"
msgstr "에 사용자 정의 필드가 없습니다."

#: documents/models.py:564
msgid "does not have custom field"
msgstr "사용자 정의 필드가 없습니다."

#: documents/models.py:565
msgid "custom fields query"
msgstr "사용자 정의 필드 쿼리"

#: documents/models.py:566
msgid "created to"
msgstr "생성됨"

#: documents/models.py:567
msgid "created from"
msgstr "생성됨"

#: documents/models.py:568
msgid "added to"
msgstr "추가됨"

#: documents/models.py:569
msgid "added from"
msgstr "추가됨"

#: documents/models.py:570
msgid "mime type is"
msgstr "MIME 유형"

#: documents/models.py:580
msgid "rule type"
msgstr "룰 타잎"

#: documents/models.py:582
msgid "value"
msgstr "값"

#: documents/models.py:585
msgid "filter rule"
msgstr "룰 필터"

#: documents/models.py:586
msgid "filter rules"
msgstr "필터 룰"

#: documents/models.py:610
msgid "Auto Task"
msgstr "자동 작업"

#: documents/models.py:611
msgid "Scheduled Task"
msgstr "예정된 작업"

#: documents/models.py:612
msgid "Manual Task"
msgstr "수동 작업"

#: documents/models.py:615
msgid "Consume File"
msgstr "파일 사용"

#: documents/models.py:616
msgid "Train Classifier"
msgstr "분류기 훈련"

#: documents/models.py:617
msgid "Check Sanity"
msgstr "기능 점검"

#: documents/models.py:618
msgid "Index Optimize"
msgstr "인덱스 최적화"

#: documents/models.py:619
msgid "LLM Index Update"
msgstr ""

#: documents/models.py:624
msgid "Task ID"
msgstr "작업 ID"

#: documents/models.py:625
msgid "Celery ID for the Task that was run"
msgstr "실행된 작업의 셀러리 ID"

#: documents/models.py:630
msgid "Acknowledged"
msgstr "인정됨"

#: documents/models.py:631
msgid "If the task is acknowledged via the frontend or API"
msgstr "프런트엔드 또는 API를 통해 작업이 승인된 경우"

#: documents/models.py:637
msgid "Task Filename"
msgstr "작업 파일명"

#: documents/models.py:638
msgid "Name of the file which the Task was run for"
msgstr "작업이 실행된 파일 이름"

#: documents/models.py:645
msgid "Task Name"
msgstr "작업명"

#: documents/models.py:646
msgid "Name of the task that was run"
msgstr "실행된 작업의 이름"

#: documents/models.py:653
msgid "Task State"
msgstr "작업 상태"

#: documents/models.py:654
msgid "Current state of the task being run"
msgstr "실행 중인 작업의 현재 상태"

#: documents/models.py:660
msgid "Created DateTime"
msgstr "생성일시"

#: documents/models.py:661
msgid "Datetime field when the task result was created in UTC"
msgstr "작업 결과가 UTC로 생성된 경우 날짜/시간 필드"

#: documents/models.py:667
msgid "Started DateTime"
msgstr "시작일시"

#: documents/models.py:668
msgid "Datetime field when the task was started in UTC"
msgstr "UTC로 작업이 시작된 날짜/시간 필드"

#: documents/models.py:674
msgid "Completed DateTime"
msgstr "완료일시"

#: documents/models.py:675
msgid "Datetime field when the task was completed in UTC"
msgstr "UTC로 작업이 완료된 날짜/시간 필드"

#: documents/models.py:681
msgid "Result Data"
msgstr "완료 결과"

#: documents/models.py:683
msgid "The data returned by the task"
msgstr "작업에서 반환되는 데이터"

#: documents/models.py:691
msgid "Task Type"
msgstr "작업 유형"

#: documents/models.py:692
msgid "The type of task that was run"
msgstr "실행된 작업 유형"

#: documents/models.py:703
msgid "Note for the document"
msgstr "문서에 대한 노트"

#: documents/models.py:727
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: documents/models.py:732
msgid "note"
msgstr "노트"

#: documents/models.py:733
msgid "notes"
msgstr "노트"

#: documents/models.py:741
msgid "Archive"
msgstr "아카이브"

#: documents/models.py:742
msgid "Original"
msgstr "원본"

#: documents/models.py:753 documents/models.py:815 paperless_mail/models.py:75
msgid "expiration"
msgstr "만료"

#: documents/models.py:760 documents/models.py:822
msgid "slug"
msgstr "슬러그"

#: documents/models.py:792
msgid "share link"
msgstr "링크 공유"

#: documents/models.py:793
msgid "share links"
msgstr "링크 공유"

#: documents/models.py:801
msgid "Pending"
msgstr ""

#: documents/models.py:802
msgid "Processing"
msgstr ""

#: documents/models.py:803
msgid "Ready"
msgstr ""

#: documents/models.py:804
msgid "Failed"
msgstr ""

#: documents/models.py:851
msgid "size (bytes)"
msgstr ""

#: documents/models.py:857
msgid "last error"
msgstr ""

#: documents/models.py:864
msgid "file path"
msgstr ""

#: documents/models.py:870
msgid "built at"
msgstr ""

#: documents/models.py:883
msgid "share link bundle"
msgstr ""

#: documents/models.py:884
msgid "share link bundles"
msgstr ""

#: documents/models.py:887
#, python-format
msgid "Share link bundle %(slug)s"
msgstr ""

#: documents/models.py:913
msgid "String"
msgstr "문자열"

#: documents/models.py:914
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: documents/models.py:915
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: documents/models.py:916
msgid "Boolean"
msgstr "부울"

#: documents/models.py:917
msgid "Integer"
msgstr "정수"

#: documents/models.py:918
msgid "Float"
msgstr "부동 소수점"

#: documents/models.py:919
msgid "Monetary"
msgstr "통화"

#: documents/models.py:920
msgid "Document Link"
msgstr "자료 링크"

#: documents/models.py:921
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: documents/models.py:922
msgid "Long Text"
msgstr "긴 텍스트"

#: documents/models.py:934
msgid "data type"
msgstr "데이터 타입"

#: documents/models.py:941
msgid "extra data"
msgstr "추가 데이터"

#: documents/models.py:945
msgid "Extra data for the custom field, such as select options"
msgstr "선택 옵션과 같은 사용자 지정 필드에 대한 추가 데이터"

#: documents/models.py:951
msgid "custom field"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: documents/models.py:952
msgid "custom fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: documents/models.py:1052
msgid "custom field instance"
msgstr "사용자 정의 필드 인스턴스"

#: documents/models.py:1053
msgid "custom field instances"
msgstr "사용자 정의 필드 인스턴스"

#: documents/models.py:1118
msgid "Consumption Started"
msgstr "소비 시작됨"

#: documents/models.py:1119
msgid "Document Added"
msgstr "문서 추가됨"

#: documents/models.py:1120
msgid "Document Updated"
msgstr "문서 업데이트됨"

#: documents/models.py:1121
msgid "Scheduled"
msgstr "예정됨"

#: documents/models.py:1124
msgid "Consume Folder"
msgstr "소비된 폴더"

#: documents/models.py:1125
msgid "Api Upload"
msgstr "Api 업로드"

#: documents/models.py:1126
msgid "Mail Fetch"
msgstr "메일 가져오기"

#: documents/models.py:1127
msgid "Web UI"
msgstr "웹 UI"

#: documents/models.py:1132
msgid "Modified"
msgstr "수정됨"

#: documents/models.py:1133
msgid "Custom Field"
msgstr "사용자정의 필드"

#: documents/models.py:1136
msgid "Workflow Trigger Type"
msgstr "워크플로 트리거 유형"

#: documents/models.py:1148
msgid "filter path"
msgstr "필터 경로"

#: documents/models.py:1153
msgid "Only consume documents with a path that matches this if specified. Wildcards specified as * are allowed. Case insensitive."
msgstr "지정된 경우 경로와 일치하는 문서만 사용합니다. * 와일드카드가 허용됩니다. 대소문자를 구분하지 않습니다."

#: documents/models.py:1160
msgid "filter filename"
msgstr "파일 이름 필터"

#: documents/models.py:1165 paperless_mail/models.py:200
msgid "Only consume documents which entirely match this filename if specified. Wildcards such as *.pdf or *invoice* are allowed. Case insensitive."
msgstr "지정된 경우 파일 이름과 완전히 일치하는 문서만 사용합니다. *.pdf와 같은 와일드카드 또는 invoice와 같은 것이 허용됩니다. 대소문자를 구분하지 않습니다."

#: documents/models.py:1176
msgid "filter documents from this mail rule"
msgstr "이 메일 규칙에서 문서 필터링"

#: documents/models.py:1192
msgid "has these tag(s)"
msgstr "에는 다음 태그가 있습니다."

#: documents/models.py:1199
msgid "has all of these tag(s)"
msgstr ""

#: documents/models.py:1206
msgid "does not have these tag(s)"
msgstr ""

#: documents/models.py:1214
msgid "has this document type"
msgstr "이 문서 유형이 있습니다."

#: documents/models.py:1221
msgid "has one of these document types"
msgstr ""

#: documents/models.py:1228
msgid "does not have these document type(s)"
msgstr ""

#: documents/models.py:1236
msgid "has this correspondent"
msgstr "이 담당자가 있습니다."

#: documents/models.py:1243
msgid "does not have these correspondent(s)"
msgstr ""

#: documents/models.py:1250
msgid "has one of these correspondents"
msgstr ""

#: documents/models.py:1258
msgid "has this storage path"
msgstr "저장 경로"

#: documents/models.py:1265
msgid "has one of these storage paths"
msgstr ""

#: documents/models.py:1272
msgid "does not have these storage path(s)"
msgstr ""

#: documents/models.py:1276
msgid "filter custom field query"
msgstr ""

#: documents/models.py:1279
msgid "JSON-encoded custom field query expression."
msgstr ""

#: documents/models.py:1283
msgid "schedule offset days"
msgstr "일정 조정 일수"

#: documents/models.py:1286
msgid "The number of days to offset the schedule trigger by."
msgstr "일정 트리거를 조정할 일수"

#: documents/models.py:1291
msgid "schedule is recurring"
msgstr "일정이 반복되는 경우"

#: documents/models.py:1294
msgid "If the schedule should be recurring."
msgstr "일정이 반복되어야 하는 경우."

#: documents/models.py:1299
msgid "schedule recurring delay in days"
msgstr "반복되는 지연을 일 단위로 예약"

#: documents/models.py:1303
msgid "The number of days between recurring schedule triggers."
msgstr "반복 일정 트리거 사이의 일 수입니다."

#: documents/models.py:1308
msgid "schedule date field"
msgstr "일정 날짜 필드"

#: documents/models.py:1313
msgid "The field to check for a schedule trigger."
msgstr "일정 트리거를 확인할 필드입니다."

#: documents/models.py:1322
msgid "schedule date custom field"
msgstr "일정 날짜 사용자 지정 필드"

#: documents/models.py:1326
msgid "workflow trigger"
msgstr "워크플로 트리거"

#: documents/models.py:1327
msgid "workflow triggers"
msgstr "워크플로 트리거"

#: documents/models.py:1335
msgid "email subject"
msgstr "이메일 제목"

#: documents/models.py:1339
msgid "The subject of the email, can include some placeholders, see documentation."
msgstr "이메일 제목에는 일부 자리 표시자를 포함할 수 있습니다. 문서를 참조하세요"

#: documents/models.py:1345
msgid "email body"
msgstr "이메일 본문"

#: documents/models.py:1348
msgid "The body (message) of the email, can include some placeholders, see documentation."
msgstr "이메일 본문(message)에는 일부 자리 표시자를 포함할 수 있습니다. 문서를 참조하세요"

#: documents/models.py:1354
msgid "emails to"
msgstr "이메일로"

#: documents/models.py:1357
msgid "The destination email addresses, comma separated."
msgstr "쉼표로 구분된 대상 이메일 주소입니다."

#: documents/models.py:1363
msgid "include document in email"
msgstr "이메일에 문서 포함"

#: documents/models.py:1374
msgid "webhook url"
msgstr "웹훅 Url"

#: documents/models.py:1377
msgid "The destination URL for the notification."
msgstr "알림의 대상 URL입니다."

#: documents/models.py:1382
msgid "use parameters"
msgstr "매개변수 사용"

#: documents/models.py:1387
msgid "send as JSON"
msgstr "JSON으로 보내기"

#: documents/models.py:1391
msgid "webhook parameters"
msgstr "웹훅 매개변수"

#: documents/models.py:1394
msgid "The parameters to send with the webhook URL if body not used."
msgstr "본문을 사용하지 않는 경우 웹훅 URL과 함께 전송할 매개변수입니다."

#: documents/models.py:1398
msgid "webhook body"
msgstr "웹훅 본문"

#: documents/models.py:1401
msgid "The body to send with the webhook URL if parameters not used."
msgstr "매개변수를 사용하지 않는 경우 웹훅 URL과 함께 전송할 본문입니다."

#: documents/models.py:1405
msgid "webhook headers"
msgstr "웹훅 헤더"

#: documents/models.py:1408
msgid "The headers to send with the webhook URL."
msgstr "웹훅 URL과 함께 전송할 헤더입니다."

#: documents/models.py:1413
msgid "include document in webhook"
msgstr "웹훅에 문서 포함"

#: documents/models.py:1424
msgid "Assignment"
msgstr "과제"

#: documents/models.py:1428
msgid "Removal"
msgstr "제거"

#: documents/models.py:1432 documents/templates/account/password_reset.html:15
msgid "Email"
msgstr "전자우편"

#: documents/models.py:1436
msgid "Webhook"
msgstr "웹훅"

#: documents/models.py:1440
msgid "Password removal"
msgstr ""

#: documents/models.py:1444
msgid "Move to trash"
msgstr ""

#: documents/models.py:1448
msgid "Workflow Action Type"
msgstr "워크플로 작업 유형"

#: documents/models.py:1453 documents/models.py:1695
#: paperless_mail/models.py:145
msgid "order"
msgstr "주문"

#: documents/models.py:1456
msgid "assign title"
msgstr "제목 지정"

#: documents/models.py:1460
msgid "Assign a document title, must  be a Jinja2 template, see documentation."
msgstr "Jinja2 템플릿을 사용하여 문서 제목을 지정합니다. 자세한 내용은 설명서를 참조하세요."

#: documents/models.py:1468 paperless_mail/models.py:274
msgid "assign this tag"
msgstr "이 태그 할당"

#: documents/models.py:1477 paperless_mail/models.py:282
msgid "assign this document type"
msgstr "이 문서 유형 지정"

#: documents/models.py:1486 paperless_mail/models.py:296
msgid "assign this correspondent"
msgstr "이 담당자를 할당합니다."

#: documents/models.py:1495
msgid "assign this storage path"
msgstr "이 저장 경로를 할당합니다."

#: documents/models.py:1504
msgid "assign this owner"
msgstr "이 소유자 지정"

#: documents/models.py:1511
msgid "grant view permissions to these users"
msgstr "이러한 사용자에게 보기 권한 부여"

#: documents/models.py:1518
msgid "grant view permissions to these groups"
msgstr "다음 그룹에 보기 권한 부여"

#: documents/models.py:1525
msgid "grant change permissions to these users"
msgstr "이러한 사용자에게 변경 권한 부여"

#: documents/models.py:1532
msgid "grant change permissions to these groups"
msgstr "이러한 그룹에 변경 권한 부여"

#: documents/models.py:1539
msgid "assign these custom fields"
msgstr "다음 사용자 지정 필드를 할당합니다."

#: documents/models.py:1543
msgid "custom field values"
msgstr "사용자 지정 필드 값"

#: documents/models.py:1547
msgid "Optional values to assign to the custom fields."
msgstr "사용자 지정 필드에 할당할 선택적 값입니다."

#: documents/models.py:1556
msgid "remove these tag(s)"
msgstr "이 태그 제거"

#: documents/models.py:1561
msgid "remove all tags"
msgstr "모든 태그 제거"

#: documents/models.py:1568
msgid "remove these document type(s)"
msgstr "이 저장 경로를 제거합니다."

#: documents/models.py:1573
msgid "remove all document types"
msgstr "모든 문서 유형 제거"

#: documents/models.py:1580
msgid "remove these correspondent(s)"
msgstr "이 담당자 삭제"

#: documents/models.py:1585
msgid "remove all correspondents"
msgstr "모든 담당자 제거"

#: documents/models.py:1592
msgid "remove these storage path(s)"
msgstr "이 저장 경로(들) 를 제거합니다."

#: documents/models.py:1597
msgid "remove all storage paths"
msgstr "모든 저장소 경로 제거"

#: documents/models.py:1604
msgid "remove these owner(s)"
msgstr ""

#: documents/models.py:1609
msgid "remove all owners"
msgstr ""

#: documents/models.py:1616
msgid "remove view permissions for these users"
msgstr "이러한 사용자에 대한 보기 권한 제거"

#: documents/models.py:1623
msgid "remove view permissions for these groups"
msgstr "이러한 그룹에 대한 보기 권한 제거"

#: documents/models.py:1630
msgid "remove change permissions for these users"
msgstr "이러한 사용자에 대한 변경 권한 제거"

#: documents/models.py:1637
msgid "remove change permissions for these groups"
msgstr "이러한 그룹에 대한 변경 권한 제거"

#: documents/models.py:1642
msgid "remove all permissions"
msgstr "모든 권한 제거"

#: documents/models.py:1649
msgid "remove these custom fields"
msgstr "다음 사용자 지정 필드를 제거합니다."

#: documents/models.py:1654
msgid "remove all custom fields"
msgstr "모든 사용자 지정 필드 제거"

#: documents/models.py:1663
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: documents/models.py:1672
msgid "webhook"
msgstr "웹훅"

#: documents/models.py:1676
msgid "passwords"
msgstr ""

#: documents/models.py:1680
msgid "Passwords to try when removing PDF protection. Separate with commas or new lines."
msgstr ""

#: documents/models.py:1685
msgid "workflow action"
msgstr "워크플로 작업"

#: documents/models.py:1686
msgid "workflow actions"
msgstr "워크플로 작업들"

#: documents/models.py:1701
msgid "triggers"
msgstr "트리거"

#: documents/models.py:1708
msgid "actions"
msgstr "동작"

#: documents/models.py:1711 paperless_mail/models.py:154
msgid "enabled"
msgstr "활성화됨"

#: documents/models.py:1722
msgid "workflow"
msgstr "워크플로우"

#: documents/models.py:1726
msgid "workflow trigger type"
msgstr "워크플로우 트리거 유형"

#: documents/models.py:1740
msgid "date run"
msgstr "날짜 실행"

#: documents/models.py:1746
msgid "workflow run"
msgstr "워크플로 실행"

#: documents/models.py:1747
msgid "workflow runs"
msgstr "워크플로우 실행"

#: documents/serialisers.py:463 documents/serialisers.py:2333
msgid "Insufficient permissions."
msgstr ""

#: documents/serialisers.py:651
msgid "Invalid color."
msgstr ""

#: documents/serialisers.py:1956
#, python-format
msgid "File type %(type)s not supported"
msgstr ""

#: documents/serialisers.py:2000
#, python-format
msgid "Custom field id must be an integer: %(id)s"
msgstr "사용자 정의 ID 필드는 반드시 정수여야 합니다: %(id)s"

#: documents/serialisers.py:2007
#, python-format
msgid "Custom field with id %(id)s does not exist"
msgstr "%(id)s를 ID로 가지는 사용자 정의 필드가 존재하지 않습니다."

#: documents/serialisers.py:2024 documents/serialisers.py:2034
msgid "Custom fields must be a list of integers or an object mapping ids to values."
msgstr "사용자 정의 필드는 정수 리스트이거나, ID를 값에 매핑하는 객체여야 합니다."

#: documents/serialisers.py:2029
msgid "Some custom fields don't exist or were specified twice."
msgstr "존재하지 않거나 중복된 사용자 정의 필드가 있습니다."

#: documents/serialisers.py:2176
msgid "Invalid variable detected."
msgstr "잘못된 변수가 감지되었습니다."

#: documents/serialisers.py:2389
msgid "Duplicate document identifiers are not allowed."
msgstr ""

#: documents/serialisers.py:2419 documents/views.py:3317
#, python-format
msgid "Documents not found: %(ids)s"
msgstr ""

#: documents/templates/account/account_inactive.html:5
msgid "Paperless-ngx account inactive"
msgstr "Paperless-ngx 계정 비활성"

#: documents/templates/account/account_inactive.html:9
msgid "Account inactive."
msgstr "계정 비활성화"

#: documents/templates/account/account_inactive.html:14
msgid "This account is inactive."
msgstr "이 계정은 비활성 상태입니다."

#: documents/templates/account/account_inactive.html:16
msgid "Return to login"
msgstr "로그인으로 돌아가기"

#: documents/templates/account/email/base_message.txt:1
#, python-format
msgid "Hello from %(site_name)s!"
msgstr "%(site_name)s에서 안녕하세요!"

#: documents/templates/account/email/base_message.txt:5
#, python-format
msgid "Thank you for using %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s"
msgstr " %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s을 이용해 주셔서 감사합니다!"

#: documents/templates/account/login.html:5
msgid "Paperless-ngx sign in"
msgstr "Paperless-ngx 로그인"

#: documents/templates/account/login.html:10
msgid "Please sign in."
msgstr "로그인해주세요."

#: documents/templates/account/login.html:12
#, python-format
msgid "Don't have an account yet? <a href=\"%(signup_url)s\">Sign up</a>"
msgstr "아직 계정이 없나요? <a href=\"%(signup_url)s\">Sign up</a>"

#: documents/templates/account/login.html:25
#: documents/templates/account/signup.html:22
#: documents/templates/socialaccount/signup.html:13
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: documents/templates/account/login.html:26
#: documents/templates/account/signup.html:24
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: documents/templates/account/login.html:36
#: documents/templates/mfa/authenticate.html:23
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: documents/templates/account/login.html:40
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: documents/templates/account/login.html:51
#: documents/templates/account/signup.html:57
msgid "or sign in via"
msgstr "또는 다음에서 로그인하세요"

#: documents/templates/account/password_reset.html:5
msgid "Paperless-ngx reset password request"
msgstr "Paperless-ngx 비밀번호 초기화 요청"

#: documents/templates/account/password_reset.html:9
msgid "Enter your email address below, and we'll email instructions for setting a new one."
msgstr "아래에 사용자 이메일 주소를 입력하세요. 새로운 비밀번호를 설정하는 방법을 메일로 보내드리겠습니다."

#: documents/templates/account/password_reset.html:12
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "에러가 발생했습니다. 다시 시도해주세요."

#: documents/templates/account/password_reset.html:21
msgid "Send me instructions!"
msgstr "방법 받기!"

#: documents/templates/account/password_reset_done.html:5
msgid "Paperless-ngx reset password sent"
msgstr "Paperless-ngx 비밀번호 초기화 요청이 발송되었습니다"

#: documents/templates/account/password_reset_done.html:9
msgid "Check your inbox."
msgstr "메일함을 확인해주세요."

#: documents/templates/account/password_reset_done.html:13
msgid "We've emailed you instructions for setting your password. You should receive the email shortly!"
msgstr "또는 다음에서 로그인하세요"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key.html:5
msgid "Paperless-ngx reset password confirmation"
msgstr "Paperless-ngx 비밀번호 초기화 확인"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key.html:9
msgid "Set a new password."
msgstr "새로운 비밀번호를 설정해주세요."

#: documents/templates/account/password_reset_from_key.html:15
msgid "request a new password reset"
msgstr "새로운 비밀번호 초기화 요청"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key.html:17
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key.html:18
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key.html:28
msgid "Change my password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key_done.html:5
msgid "Paperless-ngx reset password complete"
msgstr "Paperless-ngx 비밀번호 초기화 완료"

#: documents/templates/account/password_reset_from_key_done.html:9
msgid "Password reset complete."
msgstr "비밀번호를 초기화했습니다."

#: documents/templates/account/password_reset_from_key_done.html:14
#, python-format
msgid "Your new password has been set. You can now <a href=\"%(login_url)s\">log in</a>"
msgstr "새로운 비밀번호로 변경되었습니다. <a href=\"%(login_url)s\">여기</a>에서 로그인하세요"

#: documents/templates/account/signup.html:5
msgid "Paperless-ngx sign up"
msgstr "Paperless-ngx 로그인"

#: documents/templates/account/signup.html:11
#, python-format
msgid "Already have an account? <a href=\"%(login_url)s\">Sign in</a>"
msgstr "이미 계정을 가지고 계십니까? 그렇다면 <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a> 하세요."

#: documents/templates/account/signup.html:19
msgid "Note: This is the first user account for this installation and will be granted superuser privileges."
msgstr "참고: 이 계정은 이 설치의 첫 번째 사용자 계정이며 슈퍼유저 권한이 부여됩니다."

#: documents/templates/account/signup.html:23
#: documents/templates/socialaccount/signup.html:14
msgid "Email (optional)"
msgstr "이메일(선택사항)"

#: documents/templates/account/signup.html:25
msgid "Password (again)"
msgstr "암호(다시 입력)"

#: documents/templates/account/signup.html:43
#: documents/templates/socialaccount/signup.html:27
msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

#: documents/templates/index.html:61
msgid "Paperless-ngx is loading..."
msgstr "Papeless-ngx가 작동중입니다..."

#: documents/templates/index.html:62
msgid "Still here?! Hmm, something might be wrong."
msgstr "아직 여기 있나요?! 뭔가 잘못된 것 같습니다."

#: documents/templates/index.html:62
msgid "Here's a link to the docs."
msgstr "다음은 문서 링크입니다."

#: documents/templates/mfa/authenticate.html:7
msgid "Paperless-ngx Two-Factor Authentication"
msgstr "Paperless-ngx 2단계 인증"

#: documents/templates/mfa/authenticate.html:12
msgid "Your account is protected by two-factor authentication. Please enter an authenticator code:"
msgstr "계정은 2단계 인증으로 보호됩니다. 인증 코드를 입력하세요:"

#: documents/templates/mfa/authenticate.html:17
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: documents/templates/mfa/authenticate.html:24
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: documents/templates/paperless-ngx/base.html:58
msgid "Share link was not found."
msgstr "공유링크가 유효하지 않습니다."

#: documents/templates/paperless-ngx/base.html:62
msgid "Share link has expired."
msgstr "공유링크가 만료되었습니다."

#: documents/templates/socialaccount/authentication_error.html:5
#: documents/templates/socialaccount/login.html:5
msgid "Paperless-ngx social account sign in"
msgstr "Paperless-ngx 소셜 계정 로그인"

#: documents/templates/socialaccount/authentication_error.html:10
#, python-format
msgid "An error occurred while attempting to login via your social network account. Back to the <a href=\"%(login_url)s\">login page</a>"
msgstr "소셜 네트워크 계정을 통해 로그인하는 동안 오류가 발생했습니다. 뒤로 돌아가기 <a href=\"%(login_url)s\">login page</a>"

#: documents/templates/socialaccount/login.html:10
#, python-format
msgid "You are about to connect a new third-party account from %(provider)s."
msgstr "%(provider)s.의 새 타사 계정을 연결하려고 합니다."

#: documents/templates/socialaccount/login.html:13
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: documents/templates/socialaccount/signup.html:5
msgid "Paperless-ngx social account sign up"
msgstr "Paperless-ngx 소셜 계정 가입"

#: documents/templates/socialaccount/signup.html:10
#, python-format
msgid "You are about to use your %(provider_name)s account to login."
msgstr "%(provider_name)s 의 계정을 사용하여 로그인하려고 합니다."

#: documents/templates/socialaccount/signup.html:11
msgid "As a final step, please complete the following form:"
msgstr "마지막 단계로 다음 양식을 작성해 주세요:"

#: documents/validators.py:24
#, python-brace-format
msgid "Unable to parse URI {value}, missing scheme"
msgstr "{value} URI를 파싱할 수 없습니다: 스킴이 누락되었습니다."

#: documents/validators.py:29
#, python-brace-format
msgid "Unable to parse URI {value}, missing net location or path"
msgstr "{value} URI를 파싱할 수 없습니다: 네트워크 위치 또는 경로가 누락되었습니다."

#: documents/validators.py:36
msgid "URI scheme '{parts.scheme}' is not allowed. Allowed schemes: {', '.join(allowed_schemes)}"
msgstr "URI 스킴 '{parts.scheme}'는 허용되지 않습니다. 허용된 스킴: {', '.join(allowed_schemes)}"

#: documents/validators.py:45
#, python-brace-format
msgid "Unable to parse URI {value}"
msgstr "{value} URI를 파싱할 수 없음"

#: documents/views.py:3329
#, python-format
msgid "Insufficient permissions to share document %(id)s."
msgstr ""

#: documents/views.py:3372
msgid "Bundle is already being processed."
msgstr ""

#: documents/views.py:3429
msgid "The share link bundle is still being prepared. Please try again later."
msgstr ""

#: documents/views.py:3439
msgid "The share link bundle is unavailable."
msgstr ""

#: paperless/apps.py:11
msgid "Paperless"
msgstr "Paperless"

#: paperless/models.py:26
msgid "pdf"
msgstr "pdf"

#: paperless/models.py:27
msgid "pdfa"
msgstr "pdfa"

#: paperless/models.py:28
msgid "pdfa-1"
msgstr "pdfa-1"

#: paperless/models.py:29
msgid "pdfa-2"
msgstr "pdfa-2"

#: paperless/models.py:30
msgid "pdfa-3"
msgstr "pdfa-3"

#: paperless/models.py:39
msgid "skip"
msgstr "건너뛰기"

#: paperless/models.py:40
msgid "redo"
msgstr "다시 실행"

#: paperless/models.py:41
msgid "force"
msgstr "덮어쓰기"

#: paperless/models.py:42
msgid "skip_noarchive"
msgstr "스킵-비보관소"

#: paperless/models.py:50
msgid "never"
msgstr "절대 안 함"

#: paperless/models.py:51
msgid "with_text"
msgstr "글과함께"

#: paperless/models.py:52
msgid "always"
msgstr "항상"

#: paperless/models.py:60
msgid "clean"
msgstr "비우기"

#: paperless/models.py:61
msgid "clean-final"
msgstr "클린-파이널"

#: paperless/models.py:62
msgid "none"
msgstr "없음"

#: paperless/models.py:70
msgid "LeaveColorUnchanged"
msgstr "LeaveColorUnchanged"

#: paperless/models.py:71
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: paperless/models.py:72
msgid "UseDeviceIndependentColor"
msgstr "UseDeviceIndependentColor"

#: paperless/models.py:73
msgid "Gray"
msgstr "회색"

#: paperless/models.py:74
msgid "CMYK"
msgstr "CMYK"

#: paperless/models.py:78 paperless/models.py:87
msgid "OpenAI"
msgstr ""

#: paperless/models.py:79
msgid "Huggingface"
msgstr ""

#: paperless/models.py:88
msgid "Ollama"
msgstr ""

#: paperless/models.py:97
msgid "Sets the output PDF type"
msgstr "CMYK"

#: paperless/models.py:109
msgid "Do OCR from page 1 to this value"
msgstr "1페이지에서 이 값까지 OCR 수행"

#: paperless/models.py:115
msgid "Do OCR using these languages"
msgstr ""

#: paperless/models.py:122
msgid "Sets the OCR mode"
msgstr "OCR 모드를 설정합니다."

#: paperless/models.py:130
msgid "Controls the generation of an archive file"
msgstr "아카이브 파일 생성 제어"

#: paperless/models.py:138
msgid "Sets image DPI fallback value"
msgstr "이미지 DPI 폴백 값 설정"

#: paperless/models.py:145
msgid "Controls the unpaper cleaning"
msgstr "종이 없는 청소 제어"

#: paperless/models.py:152
msgid "Enables deskew"
msgstr "데스큐 사용"

#: paperless/models.py:155
msgid "Enables page rotation"
msgstr "페이지 회전 사용"

#: paperless/models.py:160
msgid "Sets the threshold for rotation of pages"
msgstr "페이지 회전 임계값을 설정합니다."

#: paperless/models.py:166
msgid "Sets the maximum image size for decompression"
msgstr "압축 해제를 위한 최대 이미지 크기를 설정합니다."

#: paperless/models.py:172
msgid "Sets the Ghostscript color conversion strategy"
msgstr "고스트스크립트 색상 변환 전략을 설정합니다."

#: paperless/models.py:180
msgid "Adds additional user arguments for OCRMyPDF"
msgstr "OCRMyPDF에 대한 사용자 인수를 추가합니다."

#: paperless/models.py:189
msgid "Application title"
msgstr "애플리케이션 제목"

#: paperless/models.py:196
msgid "Application logo"
msgstr "애플리케이션 로고"

#: paperless/models.py:211
msgid "Enables barcode scanning"
msgstr "바코드 스캔 사용"

#: paperless/models.py:217
msgid "Enables barcode TIFF support"
msgstr "바코드 TIFF 지원 활성화"

#: paperless/models.py:223
msgid "Sets the barcode string"
msgstr "바코드 문자열을 설정합니다."

#: paperless/models.py:231
msgid "Retains split pages"
msgstr "분할 페이지 유지"

#: paperless/models.py:237
msgid "Enables ASN barcode"
msgstr "ASN 바코드 사용"

#: paperless/models.py:243
msgid "Sets the ASN barcode prefix"
msgstr "ASN 바코드 접두사를 설정합니다."

#: paperless/models.py:251
msgid "Sets the barcode upscale factor"
msgstr "바코드 업스케일 계수 설정"

#: paperless/models.py:258
msgid "Sets the barcode DPI"
msgstr "바코드 DPI 설정"

#: paperless/models.py:265
msgid "Sets the maximum pages for barcode"
msgstr "바코드 최대 페이지 설정"

#: paperless/models.py:272
msgid "Enables tag barcode"
msgstr "태그 바코드 사용"

#: paperless/models.py:278
msgid "Sets the tag barcode mapping"
msgstr "태그 바코드 매핑 설정"

#: paperless/models.py:284
msgid "Enables splitting on tag barcodes"
msgstr ""

#: paperless/models.py:293
msgid "Enables AI features"
msgstr ""

#: paperless/models.py:299
msgid "Sets the LLM embedding backend"
msgstr ""

#: paperless/models.py:307
msgid "Sets the LLM embedding model"
msgstr ""

#: paperless/models.py:314
msgid "Sets the LLM backend"
msgstr ""

#: paperless/models.py:322
msgid "Sets the LLM model"
msgstr ""

#: paperless/models.py:329
msgid "Sets the LLM API key"
msgstr ""

#: paperless/models.py:336
msgid "Sets the LLM endpoint, optional"
msgstr ""

#: paperless/models.py:343
msgid "paperless application settings"
msgstr "페이퍼리스 애플리케이션 설정"

#: paperless/settings/__init__.py:746
msgid "English (US)"
msgstr "영어 (미국)"

#: paperless/settings/__init__.py:747
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#: paperless/settings/__init__.py:748
msgid "Afrikaans"
msgstr "아프리칸스어"

#: paperless/settings/__init__.py:749
msgid "Belarusian"
msgstr "벨라루스어"

#: paperless/settings/__init__.py:750
msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리어"

#: paperless/settings/__init__.py:751
msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아어"

#: paperless/settings/__init__.py:752
msgid "Czech"
msgstr "체코어"

#: paperless/settings/__init__.py:753
msgid "Danish"
msgstr "덴마크어"

#: paperless/settings/__init__.py:754
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: paperless/settings/__init__.py:755
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

#: paperless/settings/__init__.py:756
msgid "English (GB)"
msgstr "영어 (영국)"

#: paperless/settings/__init__.py:757
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: paperless/settings/__init__.py:758
msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

#: paperless/settings/__init__.py:759
msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

#: paperless/settings/__init__.py:760
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: paperless/settings/__init__.py:761
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

#: paperless/settings/__init__.py:762
msgid "Indonesian"
msgstr ""

#: paperless/settings/__init__.py:763
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: paperless/settings/__init__.py:764
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: paperless/settings/__init__.py:765
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: paperless/settings/__init__.py:766
msgid "Luxembourgish"
msgstr "룩셈부르크어"

#: paperless/settings/__init__.py:767
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

#: paperless/settings/__init__.py:768
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: paperless/settings/__init__.py:769
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: paperless/settings/__init__.py:770
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

#: paperless/settings/__init__.py:771
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

#: paperless/settings/__init__.py:772
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

#: paperless/settings/__init__.py:773
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: paperless/settings/__init__.py:774
msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아어"

#: paperless/settings/__init__.py:775
msgid "Slovenian"
msgstr "슬로베니아어"

#: paperless/settings/__init__.py:776
msgid "Serbian"
msgstr "세르비아어"

#: paperless/settings/__init__.py:777
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#: paperless/settings/__init__.py:778
msgid "Turkish"
msgstr "튀르키예어"

#: paperless/settings/__init__.py:779
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나어"

#: paperless/settings/__init__.py:780
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: paperless/settings/__init__.py:781
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "중국어 간체"

#: paperless/settings/__init__.py:782
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "중국어 번체"

#: paperless/urls.py:379
msgid "Paperless-ngx administration"
msgstr "Paperless-ngx 관리"

#: paperless_mail/admin.py:39
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: paperless_mail/admin.py:42
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: paperless_mail/admin.py:58
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: paperless_mail/admin.py:61
msgid "Paperless will only process mails that match ALL of the filters given below."
msgstr "Paperless는 아래에 제시된 모든 필터와 일치하는 메일만 처리합니다."

#: paperless_mail/admin.py:78
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: paperless_mail/admin.py:81
msgid "The action applied to the mail. This action is only performed when the mail body or attachments were consumed from the mail."
msgstr "삭제"

#: paperless_mail/admin.py:89
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#: paperless_mail/admin.py:92
msgid "Assign metadata to documents consumed from this rule automatically. If you do not assign tags, types or correspondents here, paperless will still process all matching rules that you have defined."
msgstr "이 규칙에서 소비되는 문서에 메타데이터를 자동으로 할당합니다. 여기서 태그, 유형 또는 담당자를 지정하지 않아도 Paperless는 사용자가 정의한 모든 일치하는 규칙을 처리합니다."

#: paperless_mail/apps.py:11
msgid "Paperless mail"
msgstr "paperless 메일"

#: paperless_mail/models.py:10
msgid "mail account"
msgstr "메일 계정"

#: paperless_mail/models.py:11
msgid "mail accounts"
msgstr "메일 계정"

#: paperless_mail/models.py:14
msgid "No encryption"
msgstr "암호화 없음"

#: paperless_mail/models.py:15
msgid "Use SSL"
msgstr "SSL 사용"

#: paperless_mail/models.py:16
msgid "Use STARTTLS"
msgstr "STARTTLS 사용"

#: paperless_mail/models.py:19
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: paperless_mail/models.py:20
msgid "Gmail OAuth"
msgstr "Gmail OAuth"

#: paperless_mail/models.py:21
msgid "Outlook OAuth"
msgstr "Outlook OAuth"

#: paperless_mail/models.py:25
msgid "IMAP server"
msgstr "IMAP 서버"

#: paperless_mail/models.py:28
msgid "IMAP port"
msgstr "IMAP 포트"

#: paperless_mail/models.py:32
msgid "This is usually 143 for unencrypted and STARTTLS connections, and 993 for SSL connections."
msgstr "일반적으로 비암호화 및 STARTTLS 연결의 경우 143, SSL 연결의 경우 993입니다."

#: paperless_mail/models.py:38
msgid "IMAP security"
msgstr "IMAP 보안"

#: paperless_mail/models.py:43
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: paperless_mail/models.py:45
msgid "password"
msgstr "비밀번호"

#: paperless_mail/models.py:47
msgid "Is token authentication"
msgstr "토큰 인증"

#: paperless_mail/models.py:50
msgid "character set"
msgstr "문자셋"

#: paperless_mail/models.py:54
msgid "The character set to use when communicating with the mail server, such as 'UTF-8' or 'US-ASCII'."
msgstr "메일 서버와 통신할 때 사용할 문자 집합 예: 'UTF-8' 또는 'US-ASCII' 입니다."

#: paperless_mail/models.py:60
msgid "account type"
msgstr "계정 유형"

#: paperless_mail/models.py:66
msgid "refresh token"
msgstr "리프레시 토큰"

#: paperless_mail/models.py:70
msgid "The refresh token to use for token authentication e.g. with oauth2."
msgstr "Oauth2와 같은 토큰 인증에 사용할 리프레시 토큰."

#: paperless_mail/models.py:79
msgid "The expiration date of the refresh token. "
msgstr "리프레시 토큰의 만료 날짜. "

#: paperless_mail/models.py:89
msgid "mail rule"
msgstr "메일 규칙"

#: paperless_mail/models.py:90
msgid "mail rules"
msgstr "메일 규칙들"

#: paperless_mail/models.py:104 paperless_mail/models.py:115
msgid "Only process attachments."
msgstr "첨부 파일만 처리합니다."

#: paperless_mail/models.py:105
msgid "Process full Mail (with embedded attachments in file) as .eml"
msgstr "전체 메일(파일에 포함된 첨부 파일 포함)을 .eml로 처리합니다."

#: paperless_mail/models.py:109
msgid "Process full Mail (with embedded attachments in file) as .eml + process attachments as separate documents"
msgstr "전체 메일(파일에 첨부 파일이 포함된 경우)을 .eml로 처리하고 첨부 파일을 별도의 문서로 처리합니다."

#: paperless_mail/models.py:116
msgid "Process all files, including 'inline' attachments."
msgstr "'인라인' 첨부파일을 포함한 모든 파일을 처리합니다."

#: paperless_mail/models.py:119
msgid "System default"
msgstr "시스템 기본값"

#: paperless_mail/models.py:120
msgid "Text, then HTML"
msgstr "텍스트, 그 다음 HTML"

#: paperless_mail/models.py:121
msgid "HTML, then text"
msgstr "HTML, 그 다음 텍스트"

#: paperless_mail/models.py:122
msgid "HTML only"
msgstr "HTML 전용"

#: paperless_mail/models.py:123
msgid "Text only"
msgstr "텍스트만"

#: paperless_mail/models.py:126
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: paperless_mail/models.py:127
msgid "Move to specified folder"
msgstr "지정된 폴더로 이동"

#: paperless_mail/models.py:128
msgid "Mark as read, don't process read mails"
msgstr ""

#: paperless_mail/models.py:129
msgid "Flag the mail, don't process flagged mails"
msgstr "메일에 플래그를 지정하고, 플래그를 지정한 메일은 처리하지 않습니다."

#: paperless_mail/models.py:130
msgid "Tag the mail with specified tag, don't process tagged mails"
msgstr "지정된 태그로 메일에 태그를 지정하고 태그가 지정된 메일은 처리하지 않습니다."

#: paperless_mail/models.py:133
msgid "Use subject as title"
msgstr ""

#: paperless_mail/models.py:134
msgid "Use attachment filename as title"
msgstr "첨부 파일 이름을 제목으로 사용"

#: paperless_mail/models.py:135
msgid "Do not assign title from rule"
msgstr "규칙에서 제목 지정하지 않기"

#: paperless_mail/models.py:138
msgid "Do not assign a correspondent"
msgstr "담당자를 지정하지 마십시오."

#: paperless_mail/models.py:139
msgid "Use mail address"
msgstr "메일 주소 사용"

#: paperless_mail/models.py:140
msgid "Use name (or mail address if not available)"
msgstr "이름(또는 사용할 수 없는 경우 메일 주소) 사용"

#: paperless_mail/models.py:141
msgid "Use correspondent selected below"
msgstr "아래에서 선택한 담당자 사용"

#: paperless_mail/models.py:151
msgid "account"
msgstr "계정"

#: paperless_mail/models.py:157 paperless_mail/models.py:326
msgid "folder"
msgstr "폴더"

#: paperless_mail/models.py:161
msgid "Subfolders must be separated by a delimiter, often a dot ('.') or slash ('/'), but it varies by mail server."
msgstr "하위 폴더는 점('.') 또는 슬래시('/')와 같은 구분 기호로 구분해야 하지만 메일 서버에 따라 다릅니다."

#: paperless_mail/models.py:167
msgid "filter from"
msgstr "에서 필터링"

#: paperless_mail/models.py:174
msgid "filter to"
msgstr "필터로"

#: paperless_mail/models.py:181
msgid "filter subject"
msgstr "제목 필터링"

#: paperless_mail/models.py:188
msgid "filter body"
msgstr "필터 본문"

#: paperless_mail/models.py:195
msgid "filter attachment filename inclusive"
msgstr "첨부 파일 이름 포함 필터링"

#: paperless_mail/models.py:207
msgid "filter attachment filename exclusive"
msgstr "필터 첨부 파일명 전용"

#: paperless_mail/models.py:212
msgid "Do not consume documents which entirely match this filename if specified. Wildcards such as *.pdf or *invoice* are allowed. Case insensitive."
msgstr "지정된 경우 이 파일명과 완전히 일치하는 문서는 사용하지 마세요..pdf 또는 *인보이스*와 같은 와일드카드는 허용됩니다. 대소문자를 구분하지 않습니다."

#: paperless_mail/models.py:219
msgid "maximum age"
msgstr "최대 나이"

#: paperless_mail/models.py:221
msgid "Specified in days."
msgstr "일 단위로 지정됩니다."

#: paperless_mail/models.py:225
msgid "attachment type"
msgstr "첨부 파일 유형"

#: paperless_mail/models.py:229
msgid "Inline attachments include embedded images, so it's best to combine this option with a filename filter."
msgstr "인라인 첨부 파일에는 임베드된 이미지가 포함되므로 이 옵션과 파일 이름 필터를 함께 사용하는 것이 가장 좋습니다."

#: paperless_mail/models.py:235
msgid "consumption scope"
msgstr "사용 범위"

#: paperless_mail/models.py:241
msgid "pdf layout"
msgstr "pdf 레이아웃"

#: paperless_mail/models.py:247
msgid "action"
msgstr "작업"

#: paperless_mail/models.py:253
msgid "action parameter"
msgstr "액션 매개변수"

#: paperless_mail/models.py:258
msgid "Additional parameter for the action selected above, i.e., the target folder of the move to folder action. Subfolders must be separated by dots."
msgstr "위에서 선택한 작업에 대한 추가 매개변수, 즉 폴더로 이동 작업의 대상 폴더입니다. 하위 폴더는 점으로 구분해야 합니다."

#: paperless_mail/models.py:266
msgid "assign title from"
msgstr "에서 제목 지정"

#: paperless_mail/models.py:286
msgid "assign correspondent from"
msgstr "에서 통신원을 지정합니다."

#: paperless_mail/models.py:300
msgid "Assign the rule owner to documents"
msgstr "문서에 규칙 소유자 지정"

#: paperless_mail/models.py:305
msgid "Stop processing further rules"
msgstr ""

#: paperless_mail/models.py:308
msgid "If True, no further rules will be processed after this one if any document is queued."
msgstr ""

#: paperless_mail/models.py:334
msgid "uid"
msgstr "uid"

#: paperless_mail/models.py:342
msgid "subject"
msgstr "제목"

#: paperless_mail/models.py:350
msgid "received"
msgstr "받음"

#: paperless_mail/models.py:357
msgid "processed"
msgstr "완료됨"

#: paperless_mail/models.py:363
msgid "status"
msgstr "상태"

#: paperless_mail/models.py:371
msgid "error"
msgstr "오류"

